個個捧大J上神枱真係得啖笑

佢係黃就無可否認既
係香港頂層youtuber中仲咁出心出力幫手
有一大班fans都無可厚非

但係反送中前
佢因爲幾年前為咗個MK妹
屌高登仔係烏合之眾
同高登仔反晒面
到連登都係大部分人唔滿意佢

食碗麵反碗底呢個行為
已經知佢人格有些少問題
但同為手足
無謂狙擊佢過往既on9

但佢今次拎返一眾連登仔既支持
就當撚咗自己係大台咁玩
屌過無數咁多youtuber
瘋狂搞分化

今次屌舊屎
我自己都好撚憎舊屎
但夾公仔又何來層壓式推銷？
一個租場，一個租機，一個入錢
一個願打一個願捱
頂多係一個泡沫
遲早無人玩咁解
利申未係香港玩過1毫子

大J只係一個黃色youtuber
一樣會犯錯
一樣會玩私怨
唔洗神化

突發-巨嬰藍絲打爆藍店內幕！！！！

仲有依一單 大J真係好鍾意屌依樣屌果樣 幾似連登仔

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能

我都唔認同係層壓式推銷
呢個所謂行業
都係場主將所有風險落哂去啲傻仔台主度 自己就穩袋機租
一個台主蝕死就搵下一個
屎家軍班仆街同啲場主關係千絲萬縷
個個都衝出尼屌就知幾撚好賺

仲有舊屎段片開頭個利申
都只係話自己‘拍既片’冇收利益
而唔係話‘冇係做台主以外有其他收益’

呢樣野根本就係一個大騙局

我係到回post一定就有人屌我機主台主架啦
但我得罪問句啦，大J講到咁黃，前一次就屌廣告界，今次又無啦啦搞埋Youtuber，呢啲Youtuber仲要係黃既。
連登成日吹風話唔好批鬥手足，要槍頭對外，大J又講到自己咁黃，點解仲可以咁得閒周圍放地圖炮

又開始人格謀殺, 而唔係講番夾公仔件事,
呢啲手段都見慣啦

當花生咁食姐

係得兒登仔先咁上心

佢D沙律錢去左邊?

冇屌錯夾公仔

唔好叫大J 要叫臭J

分化 拉

佢用層壓式去講呢樣嘢 又唔太啱
不過夾公仔機真係咁好搵 我又唔多信

以事論事 佢屌鳩比佢更衰嘅屎有咩問題
煙仔何屌鳩林井都好多人like架

屌得舊屎最勁既不嬲都係連登仔
你唔好將連登仔對舊屎係唾罵多少, 代表大J嘅地位高低好冇

推大J上神枱既咪係你班大J hater囉 造完神之後就打算推佢落去

唔明點解周不時有人話個個捧大J上神枱
咁岩件事同佢同一個諗法唔得咩
我又唔見d post有幾多留言係話捧佢
個個都係屌緊夾公仔件事渣

見到你呢種人真係得啖笑

關你撚事咩
你又冇份摘

垃圾 你繼續盲撐啦

唔通佢同你講送左幾個手足去台灣咩
利申: 猜測

都係為錢姐

送30萬比佢洗果班正一傻鳩黎, 以佢既人格黎講好大機見到反送中大家既反應先扮黃呃錢

無話上唔上神枱嘅
見大家同路人姐
你唔buy佢可以唔睇佢
佢籌沙律錢時有講明信得過佢嘅就唔好問
咁啲人都係信佢先幫佢籌 你情我願
唔係好明點解宜家又攞番出黎講

大J垃圾黎

班人一見係舊屎同夾公仔就屌左先
跟住就信哂大J話係層壓式
仲笑藍絲無獨立性思考喎 真係笑死人

又鬥黃啊

唔講大j黃定藍,夾公仔盤生意係咩料心照啦

真係黃？

建議大j好似舊屎咁印返幾百張單出來

咁多舊屎打手屌大j 不如做吓形象工程 派下口罩好過啦

知唔知咩叫鬥黃呀

無人棒佢喎，無大台無神枱，完

MK妹係邊個

屌 捐撚左沙律錢比佢都唔知係咪佢自己洗

拉

正呀, 入嚟 block 啲潛伏 account
一流

PR 公司又做埋哂啲on9 蠢事了

你仆街啦，講大j壞話

連登仔 得啖笑

條友第一炮咪係做9唔敢發聲，暗黃既達哥
鬥黃既先鋒

大j fans最強既論點
可參考#40 果位止共制炎缺一不可
逆佢者就係pr公司打手，永遠對的都係自己

分分鐘佢自己就係pr公司

屌夾公仔有乜撚問題

大J自己都鬥啦

垃圾連登仔 講呢啲永遠最多人講 行動post就永遠熱門唔到

正確，但佢一定唔係黃，只係扮黃買埋figure走去打卡呃view。佢本身自己無哂同行支持，咪要扮黃囉

佢位藍絲哥

大j咁有錢唔會志在個30萬架 佢唔會呃我地架

是撚蛋啦

Focus 番抗爭啦

佢黃就唔會玩lol apex啦

踩住達哥唔講政治呢個點成功上位

但直播啲view數仲未追到達哥

租機俾人果個咪好搵囉

條友除左某幾次有上街
其他時間啲手足打緊仗嗰陣係到開直播打機

佢鐘意話夾公仔係乜就由得佢
佢太識玩，知道只要屌中連登仔唔鐘意嘅嘢，即使吹到班女youtuber用幸運台賣淫，班人一樣信

但真係希望佢可以顧條戰線，用佢影響力做下正經嘢
本身有咁大個宣傳窗口，依家風頭火勢走去屌啲無謂嘢托柒咩
你支持夾公仔又好，好想佢收皮又話，對比香港前途根本就唔重要

有noise嘅嘢咪會做
叫佢宣傳下Twitter 戰線，笑下中泰meme ，依啲無noise嘅佢唔會搞

而家d人係捧大J咩本身都冇乜人理， 係屎萊姆成班人衝出黎俾人屌

肯收嗲未

好煩呀
鬥撚完未
咁得明幫手去Twitter 推#stopMeKongDam 啦

之前派t shirt有noise 未買一箱拎出黎post fb ig

又批鬥

達哥就鬥得 大j唔鬥得？

夾公仔呢啲都叫鬥黃好明顯係私怨
之前廣告單嘢佢都柒撚左跟住都冇再出聲（係呢一件事上再加上伍公子同佢息事寧人係啲fans喺度挑起是非姐）
夾公仔唔知點解無啦啦屌到咁嘅，但係同鬥黃距離差好撚遠喎

都咪話唔笑
港豬

關我撚事

見到樓主開埋啲廢post我仲得啖笑啊
洗唔洗一日開十幾個post傾屎老母同大j？
對家開始做野DQ民選議員啦 肯醒未？

多謝大j囉
周圍起火頭

對家：駱+林鄭：23條勢在必行
網民：大丁又黎玩私怨，群起批鬥

因為屌夾公仔揀中對象囉

口口聲聲唔好曬時間批鬥人 咁你宜家又開po講大家都係黃啦

可唔可以pin呢個
成單嘢基本上係私怨多個鬥黃 根本都冇乜討論價值之後就個個post都有佢兩個 呢啲冷處理咪算

連衛兵：樓主on9 分化 五毛
大j哥唔會有錯架 做咩批鬥我j哥哥

邊有人神化

有人當佢神咁拜？

陣係睇到好多好似你呢d唔抵得人搵到錢嘅分化撚

老實講如果大家聽你話，拉大j落黎，對黃圈有咩幫助先

人類本來就喜愛造神
贊同無需神化任何youtuber
鏡頭背後的youtuber做到pewdiepie咁勁
咪又係一個凡人

依類youtuber的半私怨
食完花生唔再關注就係最好的冷卻方法

佢唔係批鬥政見
係批鬥其他行為呀
政見一樣唔通唔可以鬧非政見以外的野？

槍口對外的意思係唔好鬥黃
夾公仔關鬥黃咩野事

樓主快走

捧大J就一定對黃圈無幫助

其實真係層壓式，但玩法有d唔同

場主租機同分紅比a, a拉攏bc, 分紅比b, c
一齊唱好，然後頭幾層有利益輸送，搵到人租機有佣之類

直到佢地小圈子以外嘅人就真係on99租機蝕錢，就係底層

概念其實一樣，層壓式衰唔係因為傳銷，係因為d扑街係層與層之間呃人

佢班友見人撐佢講夾公仔呃人
就話人造神佢講乜信乜
死都唔肯接受其實香港人真心覺得佢地班人係呃緊人
老實講我話撚知大J係天王定神仙
夾公仔班人呃人係事實
以班打手logic咁大J話傳銷呃人我地就唔應該信？
完全本末倒置

好明顯你根本冇睇晒成件事
1. 初頭佢喺Facebook度屌夾公仔係戇鳩，認為佢哋唔值得拎嗰啲抗疫基金（之後都好多夾公仔嘅人屌柒佢）
2. 之後拍片同人講乜嘢係層壓式推銷同埋而家香港夾公仔嗰啲搵笨地方（但留意番成條片佢係分開兩個部份：a.)乜嘢係層壓式推銷可能佢自己都講得錯咗；b.)佢係冇指名道姓講邊一個KOL叫人咁做
3.承接返上面，之後有個細B嘅人回應佢條片之後就係舊屎回應（過程入面佢哋兩個好似係為咗一幅圖跟住喺度嘈講）
概念講成單嘢基本上係本身私怨》鬥黃
Btw我都同意應該真係要停唔好理佢哋兩個Focus返場運動

佢沙律單野真係不了了知

唔抵得人搵到錢嘅分化撚係咪講緊大J
見production house整條片收一百萬即刻衝出嚟話自己收好平就做到喺度頂爛市爭食

大j 69之前已經叫人去遊行啦

我愛伍公子 上年年尾講撚左唔好玩神化

一日幾廿個po個大J唔厭架咩

一日幾廿個po講大J唔厭架咩

我琴日出咖喎大佬

who cares

on撚9認同一次半次就話神化

見過佢去遊翻行，唔係打卡戈隻

你咪又搞分化 講經咩
人哋係咩人觀眾有眼睇
但大台黃圈你就咪撚搞啦

連登仔係咪要射哂敢發聲既公眾人物落黎先開心？
我唔係大J fans
我認為佢既行為係具爭議性
但依家唔係爭議佢岩唔岩既時候
所以停啦好嘛

大j 沙律籌錢下文？

五毛

洗唔洗開記者會交代點樣幫手足棄保潛逃

見到連衛兵係度鳩撐大J
就覺得達哥好無辜

無能力做實事 咪上網撩事鬥非囉 連登仔=垃圾

唔洗多謝

次次都係用一手法分化嫁啦
唔撚認同大j 未當無聽過
有咩所謂

佢偽黃都偽到可以感染其他人 你吹得佢脹咩

你呢啲咪正宗鬥黃

兒燈仔鬼識獨立思考咩,邊個反大J 就要批鬥,話知你有冇道理。

一 鳩撐大J係你地覺得姐
二 達哥都係你所講既連衛兵做

呢個仲好笑
唔好神化咁連登又神化伍公子？

咩行業都有risk transfer啦，你夾公仔機賺多咗時唔講

業主收租都一樣

其實我主要想講無乜必要日日搵呢d人黎玩鬥黃同祭旗囉
大把野等住大家去做
仲哂時昨間俾堆連衛兵帶風向

呢句真

其實呢d topic講完未。

未，唔襯呢期拍多啲屌大J片呃下view數點得啊

大丁屌緊佢嘅所作所為喎一個仆街只要夠黃就唔仆街？大丁都係講事實。

五毛現形
大部份屌都係舊屎
都係講緊夾公仔件事
咪當以為就係撐大j
定係有屎粉走左入黎借題發揮想鬥黃分化?

有講錯咩
佢所講既完全係無根據9up
件事本身係錯唔代表你可以鳩作啲野去屈人

其實條片主旨唔係講緊層壓式
而層壓式都唔係個關鍵

攞人上神枱後果

由佢出道開始就知佢垃圾

仲有一樣野
當佢衰左
就會comsume班手足義士
個沙嶺公墓今日起架
你遲唔去早唔去
個屎肥仔捉住你幫日本拍夾公仔廣告
錐中左你啦
唔好成日拎義士光環
你食晒老本架喇
啲小學雞深黃紅豆兵就梗係睇唔到啦
我呢啲老鬼八十後睇得好清楚
根本一個係靚昆、一個係烏鴉

邊有人捧佢上神枱？ 係咪樓主?

拿,我唔係幫巨龍講野
我係幫你補充
佢條影片話去沙嶺公墓係因為早兩日大火，所以過去睇
動機上佢係表達左
加上佢既影片又成日出去拍野又真係駁唔到
所以話自己八十後睇得好清楚既你真係睇漏眼

WHO MK妹

敵人反對的

販民大台仲好笑添
唔叫血債票償就人人走哂去幫手打J
依家叫乜話?
進攻功能組別

啲人成日針佢段片咩傳銷
稍為讀過下書都知夾公仔唔去傳銷
但屎肥仔就捉住呢個point打左幾分鐘
喂呢度唔係法庭呀
你當自己係barrister咩
啲人憎你
係我18歲時同條女拍拖夾公仔玩下咋
果時都知夾公仔係搵笨柒架啦
用電流就可以控制到爪的力度
咁唔係呃係咩
至於點解大j點解會誤講係傳銷
咁佢又無話自己讀好多書
邊間中學邊間大學grad
佢有無講即係唔見得人啦
唔似達哥口中句句港大

唔使啦 呢個係大丁憑自己本事呃返來的30萬..

屎萊姆幾時係黃？ 無黃過，佢條女都係，藍底。

而家撚係屌，而家係講真相出來，係咪層壓式，大家自己判斷。

屌

依家連youtube界都要攪分化

大家鎗口對外先啦

成撚日喺度互相批鬥

點解黃絲總係冇藍絲咁團結？

成日見到有內鬥，或者俾人滲入嚟分化？

mary姐 過氣youtuber黎

講真香港YOUTUBER第一
一定係邏輯王sigma

暫時冇人贏到佢

PULL

CGA 就藍到仆街擺明香港政府用來維穩香港年青人
你班扮黃youtuber不停拍片宣傳間藍店
又係間藍店做台主
你地邊撚到黃睇過?

古時打呂布都要玩圍毆先嬴

又係鬥黃分化同路人 連登仔好蠢成日被人帶風向

岩呀幫間藍店宣傳又點姐
係間藍店做台主又點姐
條底褲夠黃呀

呢個真 6個月721定831 佢話都明知d狗係哂到點解仲要出去

背景上

大J係做過唔少柒野
每次衰左就話自己估下,認下錯咁
身邊唔多圈內朋友，但最近有有周庭，之峰等等既同路人朋友
家底不明，有個阿哥開左間藍店仲走去介紹，俾人屌到仆街
一早出黎表態黃，出黎做過唔少抗爭既野
同時都利用左呢個光環，以為有大台去挑起火頭
就好似今次夾公仔影片為例

屎萊姆
無乜點聽佢去挑機，但相比大J之下佢比較多開淘寶
有時仲北上成都住，
仲有出自己既商品
所以得到youtube界宣傳易之稱，19年6月曾加入英皇，三個月後解約
賣廣告賣到觀眾反感
身邊好多KOL既朋友，仲夾份去做生意(夾公仔鋪等等)
佢老婆講過19年6月先開始留意政治，屎10月表態(9月先同英皇解約)
但為時已晚得唔到人心
以今次夾公仔風波，屎萊姆出左一條自爆影片
帶黎唔少網民既劣評，其實可以理解成網民既民怨爆發

有錯請指出

俾10個關羽都贏唔到sigma 啦
佢d邏輯係冇可能反駁,做好哂d功課先出片

大多你10個張飛

連衛兵真係好撚柒煩，講咗咁多個月仲未識改

屌夾公仔就係撐佢
明明你地班屌j 都好撚多 仲成日講到風向係大j 個邊

佢班豬朋狗友同佢自己不停宣傳間藍店又係藍店做台主
真係唔知邊個話佢地黃